巴塞主席堅稱華維迪屹立不倒

【RAC1電台為誤報致歉，巴塞主席堅稱華維迪屹立不倒｜體嘢報道】

閱讀全文：

巴塞隆拿喉舌報章《每日體育報》（Mundo Deportivo）引述球會內部人士指，主教練華維迪（Ernesto Valverde）被炒只是誤傳消息。誤報華維迪被炒的RAC 1電台，主動為誤報消息道歉；Cardena Ser電台更主動聯絡巴塞主席巴杜武（Josep Maria Bartomeu），他確認華維迪不會被炒。

#體嘢
=================
企高一格 全新體法
精彩深入評論，盡在體嘢 SportsYeah

Instagram:
Telegram:
Website:
懂球帝帳號：SportsYeah / 香港體嘢

仆街啦華維迪

成季靠美斯carry
根本unun腳唔洗做 好無恥

下季繼續唔出4個進攻點
繼續等美斯單天寶至尊

華為迪被炒=習近平被炒一樣

屌你老母華維迪知唔知醜自己辭職啦唔好再留喺度害人

何蛇

請哥帥返黎啦，條友根本唔識波。

華為敵

又逼害我斯

巴塞主席：撐華為=撐自己 , 唔會俾別有用心既反華勢力得逞